我愛你 唔係愛你對波:)

但對波大d咪愛你多d🤤

樓主我愛你

樓主我屌你老母

樓主肥婆？

排期

我鍾意條女對腳多過個人

對腳唔係人一部份?

講得好

義肢

切落嚟

樓主雞蟲

你雞頭